毒撚（可能）秒回

Hi

慘 無人

多謝你
我費時我一開po引班癲佬入嚟

想見你🥺🥺

想見你只想見你 未來過去我只想見你🥺

快

禾快手

唔見

雞柳

沒有牽掛就會死

放下了漫長日子 我的故事是你換來的詩

哭能左..

個個都聽831

雨b

牙嘈

別死

咩？

好 proved你真毒

路b

瞓到差啲唔知醒

繼續loop

沒有牽掛會遠飛

想聽佢自己一個唱

您又話一齊

真

你好嗎？

上堂？

我都係
雖然兩個人唱都好sweet

係呢加重未落床

肚餓

我同你都兩個人 sweet唔Sweet

唔好
趕project同assignment

B

Sweet

嗯嗯

幫你不到

b好想食嘢

咩事頹

我瞓醒啦

在她眼中我沒什麼特別

忽發奇想？

見埋我

好 我最中2見人

有無人講笑話我聽

其實我係一米八金城武
年中食開幾十條女

從前有3隻蝦
佢地叫蝦蝦蝦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈口

其實我唔型，無食過女

唔講以前得唔得

我很醜但我很溫柔

有無d真少少既笑話？

得 牙路

想喊就喊

叻豬

我可摸耳join🥺

打手來了

如果我係笑話也不錯，至少令人開懷

開心

我唔想死🥺🥺

想笑不想喊

佢哋都冇死

做乜鳩

同事：你以前讀咩科嫁？
我：international ......
同事：以前係讀before

我重想上嚟呢到吹水

唔好笑咩

0/10

你絕對可以

I know it’s you , 789

我唔得 我條命軟

老師：大家一齊高呼一下xxxx
我：呀！！！！！
老師and同學：

恭喜恭喜恭喜你

我冇咁誇張

笑到我呢

你有 比啲信心自己🙏🏿🙏🏿

🥺🥺🥺🥺

ok好笑啦，不過我無幽默感

200年後再一起嗎？

上次係咪你問mtr 學院？

我劇毒

躝

法國身邊會讀書嘅 都係窮L
一早䮕學個啲屋企都有啲錢
典解會咁

從前我日記 頁頁都是你

不了200年後我206歲

係呀 我問有咩人會去讀

我肥過電單車

你窮咩？

又想呃

佢36D 25 30

我唔講大話 我大髀冇罅

勁

說好的 讀到書就會有好男仔
原來是假的

你講漏咗200磅

我諗醒既人 唔會入黎比全費讀

信住先

要去台灣搵

jed

笑死

珍珠都冇咁真

想Sd比你

想收到你msg

4折

Ok

Pmed

你又啱？做你富士康啦

都係跟翻啲䮕學mk仔算 俾人打都可以吹雞

女人如衣服 不過有d人件衫靚d

你好肥婆？

順豐

想識牛丸

紅

去緊同凱婷做frd子

男人冇理由一世着一件3

叫我？ 我平時食兩支煙

如果件衫岩身，我會著一世

hi

今日拋左好多衫褲，執完野都幾累

咁樣都仲讀？

秋哥好

員工價

對 揀叉燒同揀人一樣
最緊要夠肥

楚仔

不哭

如果女人如衣服 我依加全裸...有人就著幾件衫

毒毒lm

豬

拋埋我

Yo !!

揀我

喂！

ok

真係肥咗好多

我覺得你都唔肥

下身肥
我宜家啲褲好撚緊

買個條啦！！！

換季啦！！！
換左就唔覺

不見不散

我全裸

Gp proj?

換咗先覺
重到臉都圓埋

拖2條仔比我 thx

Sorry ah 789

有咩幫到你

大家好

嗨 你係？

我唔好

衰仔 連我係邊個都唔認得？

楚

做咩唔好

點會岩岩去左邊到威

讀

bye

冇啦 等開飯

有咩做？

maaaaa

讀子

無野做
搵緊有咩故好睇
有矛人有推介

有冇人掛住我

[歷時數載][應該搞掂]由比利時嘅斷掌朱古力講起(完結篇)

醒

冇

路子 依家心情點

煲劇？

我有

okla

放工打卡

bb

Hi bus

Bb

收工好嘢

眼藥水

Hi hi road road

岸鳩仔

做人最緊要係
心平氣和 多喝水

Ok me 200磅

哭完

係

禾要買驚

你煮？

？

買咗木 想同你一齊睇流星

姐姐

雞

正

tonight play ?

買緊

很好

姑姑

老人家只會等人送飯上黎

有咩做

我係幾正

Ok good

Play mud sin?

你個人都好健康

一起身就逼人去食嘢

Hi uu
你點呀

Hihi

琴日瞓得好差 今日晏晝先瞓得着
不過開心嘅 你話嗰個收成期其實同我之前去搵占卜🔮話六月會好好多不謀而合

@@？

我好攰呀 唔想落街買嘢

gartic

食飯未啊

出軌定家明 自己講了

咁點好啊

咩事

化妝出去冇辦法
跟住一睇發現聽日有一個口試
一個present
仲有兩份不是筆試等緊我。。。

Lm跟進
想燈死你地

化眼妝帶口罩囉

想同你一齊食

正有此二

唔好追post

讚左你了
下次我比人殺記得救番我

買埋野食

我唔要

今日熱到jm9

信少啲人
信多啲自己

信表妹都好過信人

叫金毛姐姐帶我落去買

諗起有機會燈爆就覺得好興奮

係唔會有呢個機會

我認同

好

信表哥都得

總之唔好信人

冇L有錯

讀B

痛妹

kiss

Muah

柳B

別扁嘴

好呀

未呀
八點幾

心軟啲乜

真係要
希望姐姐你冇事

準備食嘢未

你今日好似好忙咁

今日好熱

被世界遺棄不可怕

我都好肚餓

中醫冇乜用

晏晝都開咗冷氣

想叫春

係 今日忙左成日

叫！大聲啲

一返到屋企即刻開

咩事呀仲叫我大聲啲

叫左會舒服啲

沖個凍水涼

依家食

到而家都諗唔到essay做咩topic

來吧

繼續做狗

ok 收番
食叉燒要半肥瘦
揀人就要全瘦

電動車叉電方法

點樣報警報串呃人氹人講自己衰十一

真心咩

減肥 唔食

沒有幸福得福氣

信馬馬

咁唔係心軟啦
人地都冇中意你

辛苦你
好好休息下

起馬重有福氣

有嘅 但要嘅時間真係長好多

[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

冇人幫到你咖
真係要靠自己
最多淨係聽到你呻

休息好似好浪費時間

休息係為咗走更遠嘅路

Sad

我都想

行唔郁了

不了

心淡

減 目標係縮細食量

精神上陪你隊

我都係

以前可以一餐淨係食一個菜就搞掂

肥妹表示絕對唔得

唱返首銀河收你皮先

跟住嗰排瘦左勁多

想聽

氹你開心

係
你打鼓我唱

小妹呢加嘅狀態靜係識食零食

咁都比你知咗小妹打鼓

我醒到。。

唔想動

好好好

做乜答三個好字
你同個_ _好似

但我最叻係敲穿你門口

邊個

好想了解我咁

你提醒左我要買朱古力🍫

想瘦

有時諗

平時食太多
縮細個胃

sorry 無心

我想識你女朋友呀牙雪

聽日要去買零食

Y

冇事
我好強壯

可以

啱啱買咗兩包

樓豬係死毒撚

攰了

又係你

介紹未

Dllm 一入來就想隻抽？

船升起的一剎
腎爸瘦咗好多

Why ar?

想食紫菜

佢去咗沖涼搵佢咩事

今日食左

牙讀

食飽好想訓

叻

第九味

一齊到屋企緊係要沖涼...污糟...

b買比你 不哭

食what

我同意嘅 我都覺要即刻沖

其實甜嘅地方好少

好想食759個隻

又話打機

唔記得曬

熱戀期咪最多

9包？

咩歌

幾點

曾先生

我真係有咁嘅習慣

聽得好開心
好甜

泡菜味個隻

我個腦好似無乜熱戀期嘅記憶

我係廢炎之後先有

10點？11點？
有矛其他人玩

咁好記憶力

唔夠膽聽d開心歌

記憶5**

咁你應該要識我

無所謂

連聽開心歌都唔敢係咩事

點解啊 一黎就鬧交？定太平淡

你又唔係佢

我都想食

禾金魚腦

會對你好甜

搞到我聽日想食

我俾屋企人笑

買埋比你

禾要做個有主見嘅男人
11點啦

好事

唔記得講
笑得甜之餘仲要靚仔

佢哋話我講嘢好似弱智

聽來聽去都係d分手歌

唔好咁啦
聽多啲開心歌 同我一齊開花

好啊b

我又偷笑先

笑你媽媽唔準笑！

做咩突然咁有主見okay

好平淡 好平淡
無咩好突出嘅回憶

笑笑笑

笑下都唔得hug

笑咩

我日日晏晝食

最緊要相處得舒服啫 還年輕 不怕

你又做咗d咩

抖下先

有無d咩歌係開心
唔好太新
啊叔我聽唔慣

佢沖左杯蜜糖檸檬水俾我
我好耐都無飲，佢問我做咩唔飲
我答佢「咕嚕」

之後
爸爸:
媽媽:
哥哥:

。。。。。。。。。

又

頭好痕

改變自己
以前嘅我太垃圾

今日好熱，我已經沖左兩次涼

唔明係咪正常

快r

又扮到好老咁

好耐冇同人講過最近聽咩歌
今晚分享下好冇

一時三刻我都諗唔到
平時我都係聽開失戀歌

等你分享

我有合理理由懷疑你.....

證明你智商門檻夠30
我無飲到，我直接答佢咕嚕

我:

諗唔到有咩做頂

洗頭

俾張白卡你望。。。

幫我打essay

真係好耐了
以前發覺同人分享
如果個人都岩聽
歌路似
其實都會幾岩玩

見字飲水

咁幫我諗point

唔洗扮

啲人叫我浩然

咁幫我諗題目

諗到就分享啦
呢個po需要開心歌

我未見過有人會聽我聽嘅歌。。。除咗我爸爸。。。

做咩自己反駁自己

唔敢再訓

天水圍驚驚

Um...

Physics 啊

我一直都垃圾

最鍾意啲人傾歌
快

算啦你

唔好比禾 自己keep住

放過小妹

我得罪咗朋友，呢兩日要幫佢做assignment

你係想同靚仔拍拖意慾大咗

講緊考完之後
兩個唔知約去邊玩

你識分未🙏

幫下小妹

其實可以

讀唔垃圾 我肯定

好明顯類型係靚仔

😂👌你好on9

我代你打機

啊我屌
說好的圍爐呢。。。

兩個？！？！？？？？偽毒可恥

建議你live

唔可以咁做了

其實你係巴定絲

兩個佬

冇 我冇話唔圍喎

小妹係巴

好開心得到楚大佬肯定

真係可以

我同佢都係小妹

佢識揀

真毒唔去街㗎

我唔係外協架

幫我諗 我去打機

可一不可再

所以我咪唔知去邊

我唔信你200磅死毒撚都啱

然後下一秒瞓著咗

誰人又相信一世一生這膚淺對白

。。。。。。。今次真係唔訓

我係小薯

澤囝

你係仆街

其實我啱feel最重要

小妹頹t 牛仔褲有冇機

5ok

我好沉幽默又有深度嘅人

講feel架嘛 呢個應該唔會有feel

琴日先知你做左楚大佬

有冇相先

做乜

最好就氹到我笑

雪花先係大佬
佢一叫 所有人就去曬隔離po

聽日考咩

160磅有無機

卷三

建議轉gay

我依家諗返起都想笑

背曬d格式未 d頭頭尾尾

加埋有深度，見面個下可以一直同我傾計，
又會幽默搞下氣氛唔會無聊

梨巧型啊

好簡單

未呀

冇問題

random gen唔好有包袱

跟住個位巴打以為係我叫你地過來

做咩成日潛水

一言難盡

係不過本身係好男仔加上呢啲就好少見

溫左d格式先啦

放心我會睇
唔多留名罷了

你好威

已經冇所謂 出緊街遊蕩

收皮

噓

有咩格式
唔柒記得哂

慢慢講

又笑雪叔

幾高先

dm我

屌 份卷三做咗幾年點會唔記得

講呢d

牙雪我偶像嚟

中晒最好唔會deadair

屌 我都唔記得
演講詞要由尊至卑

我被狙擊

dm ed

唔可以比較

跟你學嘢

慘 你970喎
狙擊返佢哋

唔好學我咁做仆街

描述自己男朋友中

唔俾你(｡ì _ í｡)！

我成日dead鳩隻貓

呢個基本內化咗

屌jealous

小妹咩風浪未過

點解咁做

難啲
有仇口
我係柒咗
有理由被人曲解
不過算啦小事冇咩特別唔太在意

I forgot

佢講鳩嘢點畀反應

真係好熱

台鑒

好似好多經驗

你又講啲鳩野

。。。

無學

我等佢尷尬
最中意睇佢尷尬個樣

唉 私人恩怨
改名啦

mon po狗死全家

On9me 咁多左

唔改
成村人追蹤咗我冇意思

咁咩

Hello guys

Hello

由佢啦
唔太上心

冇啦 只可以話你唔算仆街
呢排見好多人都出軌

想睇你笑容嘅男仔好過嗰啲淨識毛手毛腳唔理你意願嘅好多

Hi 好耐無見

Switch遊戲卷。。。

22度，體感32

你都買咗？

22度邊個信

晚安

佢哋咩人黎 連我條𡃁都敢狙擊

好似係d人留係屋企太耐
反思自己同伴侶嘅關係 搞到好多都分手

男人

Miss me?

中同

Hi 讀讀

普通

long time no see 男人

好耐冇見了

讀大佬

跑咗二十分鐘 熱到暈

吃緊飯 你問我答

我想洗頭

呢啲唔係藉口比佢哋搵第二個架喎
不過留係屋企都易亂諗嘢

食咩

我不吃

哇哇哇哇哇
30cm

慘慘豬

唔的士？
你唔是考前有去過咩

好彩我未有肺炎就同佢分了手

即係有啦

點解

好食

最近好嗎

有無掛住我

30cm

橙，下次早d出門

楚大佬唔洗咁謙

生菜
肉餅

係啊 唔係藉口岩
唔計出軌 淨分手都好多

最近ok呀

今晚食乜

你最抵錫

牙路

仲要咁多左一張。。。
年費買多咗一年 去到2021

想食肉餅

我無手可分

生菜 肉餅

幾錢

呢間冇去過 個位真係偏僻到嘔
我喺佢樓下兜咗好耐都上唔到去 dc都冇用

蒸肉餅
淥菜

我掛得多d

我有mon po
條仔可能真係會打機唔覆
係咁
之前條女試過類似
屌幾聲就得

反正都捱不過，不如直接分手，好過疫情分手喺度賴3賴4

認真關心緊

禾都想食

外協

$238呢一堆野再加個牛扒薯條任食

嗨

點解答我hea咁多

無興趣

乜水

係人都睇樣

知咩事

約不？

咁你想點

嘻
不合必分

橙

邊到嚟想去接女

我而家都無 開心

因為我咬緊肉餅

我也是做緊乜

黃宗澤

咁都有得爭？

我係

唔係

有冇買sd card 年費就冇所謂啦

抵我溝唔到女

屌 果斷嘅牙路

你係好人

...好似有啲印象

好心毒撚就唔好不自量力

我知

我都係。。。

我睇身材

我唱得不夠動人

係
你臭到

洗唔洗咁

食左西蘭花

深深記住

你憑咩

你唔答我菜肉算比面

抵

攻擊力係99999

吹咩

唔同你講 自己估

大家都係睇樣先㗎啦

明白就可以

你真係好撚嘈

唔係呀係我咁多左一次跟住佢食多咗百幾蚊
未買啊但係我依家得三隻game
跟住仲有三隻唔知玩咩好
啱啱換咗揸車車

循例都要派番張嘅

哇哇哇哇哇哇
個個都食好野

睇波?

針先

打招呼啫

影準考證比我睇算啦

肚餓了

祝福聲想你都聽到

我話乜就乜？

又嚟？我又做咗乜鳩

唔好意思

好似係

火箭球迷

宜加黎 仲食緊

聽到了 多謝你

冇 生氣病

唉 磨合完都唔得就無辦法

姚明

你識咗我先算

憑我好運？

我唔會原諒你

970

你走啦 我唔想搞大件事佢

嚟觀塘

幾時孝敬下

唔好

25Gb download 到啲乜
btw 六隻驚唔係買三張卷咩

食唔食糖水

是

唔使再呃我

心淡 我今晚食雞柳咋

你好

我睇CBA

第一日就po咗上ig啦 連埋barcode
你冇睇咩

磨合唔到咁即係唔適合

無野了

本身我有兩隻
Sd card幾多錢

ching食開咩cup

原來就係你 我Follow咗你 accept我未

日日都要食

又食雞柳貓貓都係

約

分享下心得

巧遠 我騎緊牛

飽了

E

渣架

sure

同班兄弟吹下水先
今晚再上線

Why i don’t know

肥婆

過嚟食

You?!!

我去沖第三次

又係你 想笑禾

Obviously No

佢話關你鬼事咩

不吃人

Okay

sad but true

一起吃飯

Ok 落咗樓 開門未

你幾時先會食好啲啲

Me requested you

See you tonight

上網搵啦柒頭
屌你一次買兩張卷 有米

撚*
佢中意講好鬼乜乜乜但係唔會講關你鬼事

不嬲唔閂門

Me requested u too

貓肉不錯
嫩滑緊緻

吓你黎㗎咩

又瘦又E難啲喎

我唔食得海鮮 又唔可以食太多牛 所以無乜好野食

痴線又放閃

有冇諗過我唔想知佢講乜

識人啦總之

其實唔難

你食到再算

係 放我Follow未？

唔難

我女神？

梳

Accept mei?

放心十畫未有撇

點可以食貓？

沖涼沖到我個身好乾

裝假狗

。。。。慘 食下豬肉嗰啲

聽日去佢樓下

原諒

我係咁多左
我阿媽淨係以為我買咗一張六百幾
月尾我就仆街

擦cream
真心，我都係乾性皮膚

fact check 過點睇？

男人黎㗎喎

所以主要都係食雞同豬
間中食牛

屌你第一日上連登？

認真咗
你遲入唔明我講貓貓正常

皮膚差？

點解？

唔係囉

求介紹

乜撚嘢八婆仔

屋企成日食海鮮 想影比你睇

係 呢幾個月皮膚好差

Skin

私家揸啦緊係

究絲連女都岩？

沖涼沖到個身好乾啊

佢想食野味 中肺炎

畀我奶下咪濕潤返

我老母都話幫我買 學你咁先斬後奏就仆街
我依家二十八隻驚揀兩隻都揀唔到
你要揀六隻

點解成日食海鮮

dm 我

好少野可以食慘

差唔多

動森買咗未

真 好彩我對食無咩要求

唔記得左好多人都知我係絲添

屋企人中2食

秒？

採陰補陽？

有冇睇到我話想

無能力 不了

你Dm我啦 連埋準考證

秒

好羨慕

笑撚咗literally

慢了

秒🍬

唔知呀唉
我可能真係唔鍾意佢
所以連屌都費事

小潛

on the list 揀緊另外一隻

回

最近忙唔忙呀

我之後試下潛三日睇佢屌唔屌我

岩岩食飽

忙準備完Sem

打飛機呢

係咪先

應該唔會記得你係邊個

有冇玩moving out

屌點解要咁

打得飛機多，扑野會持久 咁自然易食女

加油呀，完sem就可以去fing

如果係咁我從此唔溝女

係呀 hi我啦 冇應就唔係我啦

略有耳聞 但冇frd陪我玩

講笑
戀愛攻防戰唔啱我玩無心機佢都廢事煩

我有summer sem

係好想玩呀

貓貓有福了

做到嘢

唔好買 玩到男朋友屌9我

中大定ive

你同你隻貓點

我仲有三隻揀有咩意見

我都有

Wtf咁你加油

Mario個啲合埋眼揀曬佢

我講咗話我要買
跟住真係唔小心撳咗兩次
我而家要揀三隻
六隻即係話我本身而家總共有六隻game
連埋兌換券嗰四隻

巨忙
彼此
五月八後略好
佢五月八有大事

預備輸到仆街未